有劉亦菲既片先定范冰冰既片先？

純文字討論

流浮山300刀手帶住啲錄影帶落山

流浮山刀手帶住范冰冰啲片黎緊

Why not both

劉亦菲有咩片

姑姑加入全真教做道姑

想做尹志平

睇過香港幾個版本表示嗰陣唔好話小龍女，周芷若都屌打件中国雞

應該講當年金鏞電視版，套套啲女角都正過佢

lm